票要投 但請預左輸 因為莊家係政府

到依家 仲有人係到講輸左會完 會end game 依種破壞士氣又導風向的語言

其實成個選舉辦都係政府控制
由個箱運去邊點運法 個箱製作 會製造幾多個都係政府控制

登記的人係佢地 封箱係佢地 運箱 開箱到點票 個個關卡都可以做手腳

佢地無得輸架明唔明？
事實就係咁
只係唔想相信的事實

依個選舉遊戲由始到終都係一個局 唔存在我地會慘敗=輸的結論
因為個結果一早定左

Sad but true

做人不要太天真

區議會大部分都係即場點票，唔會運架

投票前監票有得check, 滿一個轉第二個都要監票簽名

每個候選人都可以派監票入去